讀書壓力好大

2個星期之後就考試， 本身有anxiety disorder 亦都睇開醫生
最近哩段時間我感覺到個心理質素好差
同埋要扯大氣先可以呼吸順一D，如果唔係胸口好悶
有meditate有打波有每日飲一罐啤酒，但係個減壓effect好快就過

有無人可以share減壓方法

:(

屌你啦,工作壓力仲大呀

仲有2星期先考試比兩日自己玩下啦

你打定輸數咩得囉

加油

其實未去到諗生活嘅話我覺得讀書壓力大啲

工作起碼放工之後真係放工
我宜家由起身到瞓覺之間係不斷返工ge心態
星期六日復活節無放假

溫成點?

thx

其實我有用哩個方法 係有幫助

你話啊，你都要睇咩工嫁

進度ok, 係個人太緊張

你好似講緊
"未去到壓力大既時候覺得依家壓力大啲"

加油啦
時間好快過

好 你有壓力我有壓力

放自己一兩日假唔過分啊，只要個心唔好散曬

好
多謝你ge建議

加油 我都試過類似感覺 逃避 唔返學每星期幾日 返到學校都早退

可以試下抽離返小小 件事未必有自己所想咁困難

多謝
我宜家都想盡量抽離， 但係個腦唔受我控制咁24/7不斷係個background run緊個焦慮
可能我太上心

個焦慮其實係咪源於 考試？？ 咁不如試下 温多d書 解決左個問題 可能係減低焦慮既好方法之一

海外留學？

有啊 我博曬命溫，宜家溫書變左我個 protective mechanism against anxiety

本地